你我山前沒相見 山後別相逢

別相逢呀!!!!!